大家如果上唔到連登記得download 定VPN

佢可以封左連登 好大機會下一步封埋tg
到時我地就好難再搵個平台去發聲

自推

可能開錯台

提一提
上唔到連登唔一定關封網事
中共一路有ddos連登搞到上唔到
但都裝定vpn